有冇巴絲坐過酷航新加坡至雅典？

係咁嘅，我plan緊2020年帶阿媽去邊到玩，見到有個郵輪行程雅典入巴塞走好似幾滿足我需要，但飛雅典機票航空公司選擇少（諗住用里數換巴塞回香港那程），酷航因爲廉航關係單程肯定最平，但係我未搭過廉航，而且長途廉航感覺很難「捱」，究竟呢程機有咩野特別注意，謝謝

單程少過2000？
點解肯定最平？
連行李大把平過佢

scoot單程去到咁遠都唔會幾平
而家睇到最平包埋20kg行李都每人2k6
真係冇乜着數
尤其SIN》ATH要嘢飲濕濕口都要畀錢
除非你真係想用曬啲miles
唔係嘅話睇轉機盤會好啲

Check過，open jaw emirates 6000幾，其餘要8000

Scoot好似有啲機會有Scoot biz
位就似舊式既商務位
同埋好似有包埋餐
怕坐得辛苦可以一試

卡塔爾航空四千幾

Qatar Airways, etihad airway, Aeroflot 飛歐洲好平
長途航班唔係短途機，食嘢、行李必要

帶阿媽去旅行我勸你就比貴少少 坐得舒服啲
利申：來回都搭酷航表示好撚辛苦

Agger 仲要同老母就咪慳